Tomica 消防車求救

請教有冇高手有中文教學？
個仔急玩

有咩唔明，入dvd之後對正部dvd機靠紅外線接收

去到登錄畫面就跟「決定」上，下，左，右，按一次